Joe：歡迎你們回來，我們一起上高登

邊條撚樣俾負皮

屌你老味改圖都負皮，我收山

冇左額頭粒墨

負皮俾林早洩

請其他高手出手
留名待笑

冇左額頭粒墨所以負皮

你有idea我出力

後面可唔可以改高登劇院或花生劇院

隔離改埋高登女...

lm

不了，要上lihk

負皮俾呀joe

推

拋磚失敗，這裡沒有改圖組？

唔好灰心
大家一齊推

仆街

痴撚線

我已經分唔到原圖同改圖

屌 第二張圖笑左